Fitur Penggunaan Bahan Baku

SKPL-F		User dapat menginputkan jenis bahan baku yang digunakan
SKPL-F		User dapat menginputkan jumlah bahan baku yang keluar
SKPL-F		user dapat menginputkan tanggal berapa bahan baku tersebut dikeluarkan
SKPL-F		sistem merubah stok bahan baku
SKPL-F		user dapat melihat penggunaan bahan baku secara detail